2017 EO 面試討論

有無人都收到interview 可以一齊預備下？
上網睇到嘅資料都好少 面試流程、注意事項等
有無上岸巴打可以分享下？

唉 咩都唔知 淨係知30分鐘個人 粵語加英語

好似四月底已經會發招聘通知書

背左官網個eo duties佢

仲有無呀？